有冇人知點樣退貨返日本amazon

上星期係amazon買左本書，今日送到黎時發現唔啱用
係amazon退貨page睇，話要用dhl寄返去比佢（分分鐘運費貴過本書）
想問下有冇巴打試過用其他途徑退貨？

美國就退過，用投寄易
可能claim返郵費20usd

本野好貴咩 唔係就算啦 搞咁多麻煩野

唔該巴打

兩百幾蚊

放返上amazon . Com 賣二手

點做到 上網搵過唔多見有嘅

你件貨講明冇包退貨費用？
我之前買電子產品有包退貨費用，用dhl退咗番去，就算要關稅都係amazon 畀埋

唔該巴打，我再check下先